大批市民質問警察為何要開槍，表示「他只係後生仔嚟咋。」

香港人反抗

根本有第一次就會有第二次
有第二次就會有第三次
遲早當街當巷殺死人
啲狗都唔需要負任何責任
覺得唔關自己事嗰啲人幾時先會醒啊

香港人反抗=都市傳說

問完食返個早餐先

仆街佢以為自己好英勇 物化左示威者

香港人得把口 用口反抗

邏輯有啲錯 重點唔在於係咁後生仔
而係赤手空拳佢憑咩開實彈
仲要自己主動攻擊先